Sammi個IG

呢個係神比你嘅考驗！
將一切交畀上帝！
願主祝福你！
馬太福音xxxx